上水藍絲中磚死者家屬絕密驚天真相

家屬謝禮

條友肯定收咗工聯會二百萬出嚟做特技演員 好人好姐點會出嚟呢啲地方

有錢收嫁
呢d情況一係話開唔到工做唔到野
無啦啦點會行出黎

同賓仔收左風, fact checked

日工 (45 分鐘 1 工)
執磚 $50
上報/受訪問 $250 (要上堂先)
拎武器 $800
掉磚 $1000
打暴徒 $3000

棍、刀武器上家出
有買 EC (勞保) 死左受傷一定賠足，另外私人補多 $500萬